天后有警車

啱啱有五六架警車經天后永興街轉去銅鑼灣方向
Be Water

Push

撤啦